太古站被狗捉左嘅手足

推一推比識既手足睇